有無ching好掛住海派甜心個日奈森牙夢

扮阿夢flirt仔

牙夢真係好能正
溝死羅志祥

楊丞琳慘啲 要比唯世溝

老G

臭鳩

不過楊丞琳粉紅色頭髮加埋幾隻守護蛋幾正

10年喇

我覺得老楊嗰陣個頭係最靚嘅

楊丞琳萬歲
扮呀夢flirt仔

我記得隻守護蛋係粉紅頑皮豹嚟 超深刻

牙你老母，大陸版吖？

我的心靈UNLOCK!